做左選民既你麻煩入一入黎

你又知你做左選民？
去check啦仲望

尤其是係 18 20 歲第一次投票個啲呀
check左未登記既快啲去登記啦
7月2就截止啦
仲有咪諗住等到6月30先去登記
依家即刻立即飛撲狗衝去登記!!!

Pish

推

PISH

pish

嘩屌咩事load成幾分鐘都load唔到

Push

lm

每日一推